準警嫂真係三思先決定去結

班狗而家已經慣咗制服人個陣施虐

你睇唔止一單疑因用力過度出事，又斷頸又盛，仲要之後完全冇責任

好自為之

利申已經飛咗隻狗

都話唔好叫警嫂落。。

準軍妓

當係警世既最後通牒

唔係用力過度
佢地本身係想殺人

擺明，施暴呢啲嘢會上癮

你比隻狗打？

咁又冇

女人鍾意一個人既時候頭腦發熱又點會諗到咁多野

咁女狗呢？

仲記得bob 叔live 話啲狗碌鳩係慢煮棒黎，日日俾啲TG 熏住第時生畸形出黎

諗起bob叔條警暴片

同狗結婚罷酒預左場面冷清先

同埋全場都係啲讀唔成書既社會寄生蟲

同狗一齊算唔算係人生污點

而家啲人做咗差佬之後啲朋友真係三教九流都有

當初一齊未係差佬，當咗差之後成個人變哂

今時今日，仲嫁狗or仲同狗一齊，真係cheap過企街，塊閪要幾臭先會仲痴埋去以前聽過好撚多打女人/玩女人/不良嗜好嘅例子

其實呢個結果諗下就知，諗下呢班人唔當差嘅話會係乜野人......大部分都冇乜文化。我真係寧願你嫁個藍嘅生意人都唔好嫁呢班cum左蓋嘅垃圾桶。不過，愛一個冇道德嘅人，都反映緊你內心嘅骯髒

黑警好多都背住條女偷食 識唔少

有性病果下先大鑊

成日Flirt 女就真，勁多黑警走去飲嘢溝搵食

1. 學歷低 知識水平低下 好多思想仲衰過小粉紅 根本傾唔到計

2. 斷六親 朋友知你另一半係狗 都未必再約你出黎玩 點知會唔會講句死黑警就被你另一半叉頸

3. 品格低下 佢d同胞黃賭毒齊晒 所謂近墨者黑

4. 健康問題 警察最鍾意一齊北上揼正骨 隨時帶d小禮物返黎俾你

5. 與民為敵 你老公係警察 你、你個仔、阿媽、阿爸等等都唔敢同人講 你個小朋友可能因為老豆做衰野而被人恰 大個可能因此而內疚 自卑

三思而行

support 呢啲要多啲

嫁俾毅進仔 冇好下場

散仔以為自己搵多個保安速遞

好有地位

好多都係疊埋心水嫁等隻狗養 講真自己無獨立能力要靠佢養本身都低人一等啦
加上啲狗心理變態 老婆依家對佢地黎講=女奴
仲敢嫁個啲真係抵撚死

work from home 就會制服／強姦老婆仔女

推

即場分左個新娘佢

講得好 推

樓主做得好！

仲未分手果d 算9數啦
第時俾人打咪自己食返囉

狗嫂點會上連登吖
利申 有個同學 堂堂大學生 比狗屌

推 !

respect

中

絲打做得好
我都識個做狗乸ge因為老公係狗, 變到是非不分, 佢仲要為人師表, 成日係FB發表埋啲偉論

家暴

自己走埋去賤無人幫到

係狗乸，唔係警嫂

有乜事比隻狗打死，都係一句死因無可疑作結

有fd嫁狗 已絕交
呢世做過最岩既決定

好險呀你，差啲要死全家

𠵱個真
真人真事，我個fd 幾年前識咗個黑警
個黑警呃佢話冇女朋友
點知實質就係有個未婚妻
好彩我fd 最後都發現咗，連個未婚妻都發現咗個黑警偷食
最後分手收場

呢個時候仲做狗/入去做狗嘅人格真係衰撚到貼地，入邊班狗仲要成班圍爐取暖係到自high。6月9個時有兩個fd係做狗 ，個時未割。食飯個時睇到佢地會係狗whatsapp group屌哂鬼話好撚想上gear出去幫拖615義士自殺佢地會係group share條片係到講勁多風涼話，所以話 你班臭系警嫂諗撚清楚，條仔話自己係白警 佢地做嘅野知嘅野 入面個班狗，唔洗一個月己經將佢地同化哂為個小小錢一個月比人笑足cheap過企街成世希碼唔撚洗指意識到新fd，分分鐘比自己朋友打一獲做人做狗 自己諗

係呀話緊你呀知你有上連登，準備上老豆搵仔啦傻系 以為曾經好撚fd唔會比人起底？

Respect

狗乸

好post 要推

識有個朋友同狗準備結婚
佢真係好自為之

扮消防嗰班先好笑

樓主d呀嫂都係狗乸來

出

屌 大把狗日撚日叫雞

唔講以為做黑警有3皮野好撚高人工
就算畀你住到狗宿, 咪又係一班低等人地方

點解會嫁黑警, 真係唔撚明

點可以無bob叔 演帝級示範

生個女又亂倫
生個仔又亂咁打
為人為已為下一代喇仆街

警嫂好多真藍

有腦都唔嫁警犬啦 係啲廢撚到地核既見啲毅進仔係公務員就擘開塊閪比狗屌架唧

唔記得邊個講，唔係依家d狗仆街
而係大家個觀念錯左，佢地係一路都無好過

就算十幾年前天下太平，有個識得既人無野撈考左入去之後，睇住佢由本身nice變到狂燥。所以唔好諗住對方只係打份工，無乜要求但薪高糧準一定有原因，係要死埋去你到最後唔好喊

世界係無免費午餐

第時結婚請埋我！！俾雙倍人情！！

往死裡打

有個fd
聲稱自己係黃
近一兩個月玩tinder match左隻狗
隻狗tinder profile 講明有家庭有個小朋友
見面頭3、4次開房
之係開始唔肯帶套
Dllm
依個世界就咁多on9

D狗返shift
偷食容乜易
十隻十隻都係咁上下

有d傻閪特別鍾意比狗屌 唔知咩心態

有冇俾狗屌過？

蹤容自己好易，要改就好難

記得驗埋身

淨係興嫖賭飲都死啦

個垃圾ex走左去做狗

黑警圍內成班嫖賭飲吹乜都做

條路自己揀，仆街唔好喊。

狗乸邊會上連登
而家都仲嫁過去都係疊埋心水寄生做狗蝨㗎啦

幾年之後見佢哋同啲狗仔狗女夏天出街都要著長袖戴頸巾
晚晚聞住隻狗帶住唔同香水味入屋
諗起都開心

水炮車會以為自己改變到隻狗
或者根本都係狗男女

連自己職業都唔夠膽講

窒息性愛

早幾年, 仲讀緊書, 見住隻狗乸同學同隻狗一齊(果時未考到狗)
之後隻狗考到無耐就即求婚, 隻狗乸仲POST曬ig/fb話比人聽嫁得出
明眼人一睇就知隻狗係為左自己可以快D上宿舍先娶條狗乸
同埋, 隻狗乸係同學都知以前成日搶人條仔, 周為撩仔既臭閪黎
根本就係互惠互利
聽返D舊同學講, 隻狗乸以前D朋友都同佢斷絕左來往, block 曬FB/IG

班狗以前最好既朋友/兄弟就係今日比料人起佢地班狗底既人
諗起都正 見住班狗D 社交媒體自己改曬命/del曬相, 仲要所以舊朋友聚會無佢地份

飛

btw 女狗咁多都係TB 不了

M底 擺明鐘意俾人CHOKING

佢地其實心水清, 自知自己條件愈來愈差, 咪索性搵件垃圾狗埋單
等隻狗返工時, 睇下可以approach邊個白衫好, 就算第時離婚都有錢分下

可能m底呢

班仆街死黑警成撚日叫雞又FLIRT女架啦,有牌爛仔嘛

狗乸鐘意sm鐘意犯賤鐘意做賤雞咪求仁得仁

有感情煩惱可以搵我傾下

佢地連自己個仔都打到仆街
老婆又冇血緣關係，你估會打到點

分分鍾出面屌完隻雞, 覺得隻雞床技好過自己隻狗乸
之後係屋企交功課時, 厭隻狗乸技巧太差, 打鳩佢

老老實實, 三教九流都冇佢地咁暴力咁猖狂

我識果D, 結左婚都可以偷食.

支持
真係隱性炸彈黎
唔知幾時會用膝頭禁你條頸落地

唔好為左宿舍同福利嫁狗 諗長遠啲
佢地番工慣左打人發洩 又唔留手 放工發脾氣果時自然好易忍唔住用暴力抒發
到時有小朋友 比人打到仆街果時就走唔到

唔知啲警校點教
真係好撚恐怖
係咪用啲咩物理方法洗腦架

未婚妻唔係女朋友, pprb式講大話

堅啊
Dioxin係橙毒成份黎

之前係we7識親有仔既女都係狗來
仲要多數係飲野識

It’s never too late

你有扑過警嫂就知班雞多數係大食/M向

真
十隻狗十隻都會叫雞
野埋d性病比你就無謂

做得好,一陣死全家都唔驚中招

低賤到

好多警察都有賭錢叫雞

唔想第日俾人報復殺全家就唔好嫁啦

你估真係咁易既咩

絲打已經好勁了

原始人留比我地嘅基因
暴力係會上癮，加上壓力好大，家暴好正常

鄰國婚禮嘅場面

身邊識嘅人結婚，已經唔請做警察嘅去飲，警察嘅老婆仔女都唔請

怕請咗呢啲人，席間賓客講錯少少嘢會有後果，會得失客人

我都識架水炮車係咁

外國都有統計警察家暴係一般家庭幾倍

我真係恭喜你

好多都叫雞

有仔女都照偷食啦

仲嫁狗係咩心態

係藍既話. 就快d 結啦~
做下私家沙包, 做下m, 貢獻下俾港驚

想嫁狗嘅就算撚數啦

絲打好波！

咁如果個準警嫂都係藍絲呢?

講真

沒可能放工係一個正常人

愛情大過天。
你只會見到個未婚妻體諒隻狗呃OT冇時間陪，體諒隻狗份工好辛苦，響屋企唔討論政治等隻狗唔會唔開心，自己獨力攪個婚體唔洗煩隻狗。

利伸: 舊年年尾見住同學同一隻結婚，信不信由你，個同學係黃。

咁呢個狗乸真係好撚低賤下，佢到時比人家暴都係佢攞黎

真係會咁？做左狗幾耐？連登仲成日話入去做白警改變成個狗隊風氣

聽過買完車即刻約女車震一句開夜就呃到屋企個老婆

你個fd連底褲就黃，佢生性病都抵佢死

好彩你早走早著
祝福你 下個一定比隻垃圾更好

咁如果有啲扮得好呢

正常一個人都唔會想嫁俾隻狗

14年打後仲一齊 已經係雞

識一個都係咁不過未婚話自己隻狗無出去打人

隻狗應該要覺得條女好易呃

無文化咪無道德 係咁

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

可唔可以唔好叫警嫂

狗乸

佢地用愛情去說服自己要包容，要忍耐，要扮盲。

我希望佢地唔會生小朋友啦。

聽講同上面共產黨洗腦方法一樣

好似老衲咁，打撚到佢入人民醫院啦

舊同事嫁咗隻狗
之前喺fb post 隻狗成日帶佢返蝗國
話啲狗平時成日拉大隊去揼骨所以好熟路
表示好幸福咁 心諗

精華重溫

你一定今生唔後悔呢個決定

我係藍絲都唔會嫁狗啦

就算唔生畸形 做得狗啲gene 都麻麻啦

點解當初會同狗一齊

呢個真 有幾個fd明明係乖乖仔 入左去做白衫個人唔同哂變到好自大 覺得自己好勁 有個直情齊哂狗個五大訴求

藍絲會叫警察做狗？

一個男人係2014後會考慮做差佬既我會即飛

拉 唔好鼓吹分手

pk鄧： 朋友～

上去揼邪骨啊麻

榜樣

抵撚死 仆街唔好喊

幫推

太多呢啲人，聽住先

啲狗渣反社會人格
俾啲咁嘅人揸槍
成魔

成日都見到條女俾人BinC
有冇下文

好朋友黃絲 但上網識左個就出學堂既狗
絛仔純粹為錢先做狗
拍左2個月先敢同我講 因為知我實強烈反對
講到佢好好仔 一放假即搵佢見面
又話咩行業都有好人衰人點點點
點講都無用 唯有見少啲
已經忠告佢小心被狗虐待

軍妓

Agger
就算自己係藍絲你都諗諗

第時有咩唔岩意見一樣會打到你仆街

一路屌一路大把大把車埋去
做狗毑
預左啦

恭喜你唔洗做狗乸

冧幾件放上搵仔就唔會咁囂張架啦

家暴成癮

我識一個警嫂唔敢生狗仔就係因為結婚以來成日俾佢打
驚生咗後都會打鳩佢個仔

唯有扮撚到日日深藍周圍屌人

Bob叔有埋情境示範
仲嫁就抵撚死

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

以為係雙面人
點知原來會報係自己同仔女身上

結咗婚之後一定晚晚攞你出氣 輕則講粗口 重則打到你仆街再恐嚇你
仲要同個殺人強姦犯一齊

聽講啲黑警早排喺大陸受歡迎，成班背住老婆女友上去玩女
都唔知惹咗幾多性病

又要鞭

做得狗毑 都無腦
標賭偷毒 賣白粉
虐妻虐兒

身邊有fd家姐係狗乸，我勸佢飛咗佢，佢仲話喺學堂係白警黎

Push

到時真係av咁鍊住頸黎屌

最衰我冇證據
唔係好想send去隻狗家庭到

我個fd仲個佢唔係隻狗偷食既第一個對象
前面仲有幾個
所以你話幾多on9啊

抵死+1

暴力成癮，打人
一陣又話壓力大

對成世
自己諗

嫂你老母
認警甴係你呀哥定大佬呀？
叫狗乸軍妓曱甴乸！

隻隻狗都話自己唔係前線 真係當人on9

樓主曾經係苦主？

絲打一世平安，永無暗瘡，食極都唔會肥

夜夜夜夜你老母

好似柳記果d 屌慣犯
都係用果種教法教細路

咁平時放工去call個啲叫咩

單身唔係罪，係不幸。識錯賤男唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝。
但係，嫁俾落警察，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會嫁俾強姦犯嘅，你下嫁強姦犯，就代表你默認自己係狗乸賤畜洩慾人型飛機杯 喺呢個仲有咁多人手持Bachelor’s Degree嘅時代，你竟然要YJ呢D垃圾嘢？ 嫁警察係發姣嘅表現，係公用飛機機 路邊乞衣都屌得嘅象徵 警嫂一雙玉臂千人奶，半點朱唇萬狗插嘅形象已經充分顯示出佢哋對獸畜雜交嘅強慾。
狗乸係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係狗乸，佢哋竟然將自己嘅性病放晒響個身上，晚晚用交友app激情大放送，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到狗乸有乜辦法唔憤怒？
所以，見到所謂警嫂應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到狗乸唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

家暴隨時發生
你去報警點知全部都係自己人

早排先有隻黑狗結咗婚

樓主2018 年又話想做ptbf 嘅,可能狗都中意hehe

我入黎係睇下樓主會唔會講緊佢
如果你見到 我想同你講你哋結婚 我絕對支持
姣婆遇著脂粉客 祝你哋幸福

講真，睇得連登，邊個會同狗結婚

做狗嘅，一撚定叫過雞同玩過邪骨
利申：前朋友做狗

原本比500
比1000？

你去飲俾$500？

睇地方囉
屋村酒樓咪$500-800

酒店咪1300 起

搞笑下姐巴打

有冇女朋友未婚妻都唔應該見警察就濕

有圖為證

Bob 叔唔拍戲浪費左

我都有差唔多既相
又係以前識落既
垃圾真係好垃圾

ON9先會嫁比黑警. 嫁左都要離婚喇. DKLM

快啲去溝啲前線巴

絲打

你值得更好

慣咗真係返唔到轉頭
D仔女老婆個個當係“暴徒”
打到你攤攤腰仲要告唔入

講真畀狗中出過既女仔覺得好撚污糟

終於明白點解古時女仔被姦失貞要自殺

特別係散仔
廢到一個點，都唔緊要
以為自己好勁，咁先廢

已經習慣左用暴力而無後果
狗嫂自己死都算，最慘係害埋仔女

原告變被告

生個仔出黎比老母打

因為做白衫班成世冇得上位嘅藍衫會爭住刷鞋
刷得多就以為係真，個人就會自大左

仲有，佢哋永遠都唔會錯佢哋永遠都係正確係真理

老實講唔好話同唔同黑警結婚，我連藍屍都十分抗拒，嚟緊有個兄弟同藍屍結婚，我都諗住唔去

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

On撚9 依家仲想狗拍拖 唔係弱智就係白痴
係人就神早飛撚左狗啦

一下唔黎火得濟，打你幾錘

伙計黎到拍拍膀頭當冇事，轉頭打多你幾下

人哋問你老公做咩職業
希望你唔會口啞啞啦

準備定擺酒冇人去
生活圈子得返popo
你諗你啦

樓主有黑歷史

同我一齊

燥狂就合埋既
叫雞10 個有9 個都叫啦 淨返果一個諗緊

坑渠閪

價值觀唔同好難走落去，一屋底下始終有一日會唔覺意講到政治，話一世唔討論係自己呃自己。就算你唔講，隻狗返到屋企呻果陣隻狗乸又應該點應好？

呢d case一係隻狗乸轉埋做藍屍，一係俾人打獲金，一係離婚，講完。

諗下你十月懷胎生左個小朋友

點知因為佢老豆做警察

比同學朋友杯葛

返到屋企怨自己老豆係狗

怨你做咩要嫁比隻狗

最後頂唔順離家出走

依世當無左老豆老母

你含辛茹苦養大左個仔

但最後因為你當年嫁左個警察老公而離開你

條路點行自己揀

樓豬
經歷過2014都會同狗一齊

識得個女護士幾靚女，條仔係水狗仲未散

下個會更好

我都識個pt 話係黃
上年年尾先轉做狗乸
仲要tinder 識 玩埋無套

狗乸真係好撚低賤